為咗女神，做兵又有乜所謂

我知道唔會有咩結果
但我對佢好只係想令佢開心
見到佢笑我已經好開心

只要佢開心，我寧願唔煩住佢唔chur住佢
剩係喺佢需要我嘅時候助佢一把同埋陪佢

我唔知咁算唔算做兵
會唔會縱壞佢
我剩係知我鍾意佢
咁樣諗係咪好傻

Loser心態
你想條女同你一齊開心，定同人哋一齊開心？
口講就偉大，到時條女俾人中出你咪又係眼濕濕
唔好做爛市添呀最多教你點溝女神

行撚到跛q咗兩腳

無錢行開啦 仲話做咩都可以

算啦 鍾意第二個啦

你班仆街
對女神好都有罪咩